[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【18】

一介書生、白卡興家劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

泰利溝女實錄🥺🔥

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

Lm

推

LM😍

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

Post8:

Post9:

Post10:

Post11:

Post12:

Post13:

Post14:

Post15:

Post16:

Post17:

有兩個18
唔該哂幾位巴絲 （摸頭）😘

WELL CUM TO LIN DONE TERRY 趴T POST 溫EGG TOO噢TOO溫

流四。泰利

Link?用返個邊吧 我Pin返個位巴打個Post

我係Terry哥 Fans之一
有冇人想開個Terry哥 Fans club

下個po topic 改做扮病呃錢狗公
費事啲人以為我哋恰鳩毒撚

lm

well cum
終於溫egg，
感動🙏🏻眼淚好勁中🥺🔥

Pish

［唉情慾OMG] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【18】

多謝16post樓主

咁應該去邊個post

雨果博士點睇

頭先想comment上一個po 可惜爆咗

請用返呢個Post thanks!

留名

留意返LV 哥已經del 左ig 潛水， 要尋人既可以send email 比Lv 問下劉公爵係咪LV vip

相信LV 應該會搵到公爵大人